跳閘101

跳閘本身會犯港鐵付例， 大家真係唔好做

跳閘雖然極低風險
但好多和理都未突破到心理關口

但如果有人諗到方法， 例如
每個站set一個集合點，俾佢知道都吹你唔帳
每逢00， 15， 30， 45，
集到20人， 就搵5個做先頭， 煩9d 職員
可以拍完之後跳 ，或者拍完入去問9佢問題
其餘人呢個時侯跳 ， 就算俾佢地睇到 想搞你，一黎俾其它人煩緊，2黎如果真係過到黎，20個人一起哄，最圍d人實埋黎。
真係好似易跳左好多，大家唔好咁做

另外，如果有d平時自己跳開既去帶下d新手, 一定進步神速。所以大家唔好咁做呀

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋

推一

唔跳喇, 拎膠水有窿封窿

訓左成個月？

聽日一開 咪又係8成香港人搭番 你阻止到？

和理非根本唔會咁做 佢地得番一個閘都會排隊搭

推2